當初科學家點up得出Earth呢隻字？

憑空想像

Earth = 泥士